我呢 就叫做龍懷騫

我有一樣野比人地叻既就係我唔怕黑

我有一樣嘢比人哋叻嘅就係我唔怕黑警

歡迎繼續續句